[資源po]文宣memes都可以係一條戰線! 拎住一袋袋嘅memes去Twitter 同 reddit 幫拖 !!!

最近Twitter 熱搜 全部都係 #nnevvy
全泰槍口一致對外，其實戰況勁樂觀
完全體會到泰國人嘅幽默感同戰鬥力

當中我地都睇到memes其實都係一個
不知不覺嘅情況下成為左 最厲害嘅武器loll
香港嘅文宣要資訊同設計嘅同時
係時候要用下黑色 幽默 突破一下

以下將回po一系列嘅memes供大家食用
全部都係文宣同事 一齊諗出黎
希望大家可以發揮下 Twitter 精神
發散出去！！！！

最後都想講番 香港文宣有資訊性又設計度100分又 煽情 係我地嘅特式同長處黎，某程度有時候係要呢個模式先適合，例如 悼念活動
等嘅 嚴肅場合etc
但如果打網戰memes的確係個好有戰鬥力嘅彈藥！！！希望大家好好善用，明白文宣模式嘅balance

Ps:比較少出po,格式問題 唔好diu咁大力
同埋本身想放係創意台但都係認真野所以番黎呢邊 開
謝謝大家

#此po會始終更新！！！！
希望大家可以將呢啲圖發揮到淋漓盡致！！

[img]

[
img]

cringeworthy haHAA

點解我明你d memes想點 .....

push